以e加既醫學美容技術，毀左容仲有冇得救？

e.g.比火燒到毀容or比強水毀容

個d就唔叫醫學美容，係整容

唔得啦, 唔係都唔駛換臉技術

你可以想像下
一張撕爛左既紙
再痴番埋咁
救就救到既
但點都會有痕跡

冇，樣衰都唔係個個救到啦，更何況毀容

唔洗100%還完

但稍為變番做一個可以出街既人都唔得？

無咗個鼻呀下巴呀可以做手術重建, 又有技術換面.有錢就得

無

有得救既話,丫卡碧恆就神早整左啦